比狗查有咩方法

剛剛比狗查
我只係簡單串佢幾句
有咩方法玩到更盡

同埋分享下比狗查嘅經過

記

得

登

做

選

民

同佢講求下你拉我

識玩